我唔係針對紅的 但爆個單野出黎應該係紅的

屌你老母啦 狗也不紅的d 撚屌司機

狗也不屌